岩岩有冇人聽到now個記者話: 示威者用雷射筆照射政總已經成個鐘

但政總外牆依然完整無缺

點解仲未爆炸？

回水！